[拋磚引玉］國際版五大訴求

我地個5大訴求係比ccp睇的，ccp唔會理
Soloman 都話我地唔夠清晰目標

不如做過國際版的訴求
不過要注意，人地唔會無限幫我地
內容要合乎人地的利益，唔可以要人蝕錢幫

希望可以引更多人比建議

我先

1. 希望各國能減少依賴中共及其同盟（違反人權的組織）之服務（eg 生產鏈改地點，華為5g之類）

2. 加強打擊中共（違反人權組織）之滲透，調查被收買之人員

3. 各國加強各政府機關互相制衡之能力（特別是武裝力量，冇制衡所有野都可能腐敗，香港係比較發達城市都9成黑警）

4. 減少對資本的貪婪，唔好因為錢而放棄自己的價值觀，政府立國的根本信念

5.

比你地念下

香港獨立

將伊戰spin返返嚟香港

幫推
我係p

幫推
我係p
如果認同幫下手

為香港本土五大訴求及至香港獨立提供技術 法理 軍事上支援

我又拋下
1. 全球成立本國版本<馬格尼茨基人權問責法>
2. 減少對中國依賴 - 入口,經濟,科研
3. 防範中國對本國滲透及干預 - 學術,媒體
4.
5. 國與國之間多交換情報,以應對中國擴張,滲透

突然諗到
4. 對一帶一路負債國家,
實施一定程度援助, 降低中國地沿政府力量
或者,
4. 中國須遵守海牙法庭判決, 歸還已佔領的南海島嶼予所屬國
及拆卸當中已興建的軍事設備

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Push

4我反對

3 over左 唔好干涉人

南海島嶼重點

請拋下磚,
一齊brain storm 下 世界對中國嘅五大訴求

甴近平

推

1. 立法/引用法例制裁港共官員及直系親屬
2. 減少與中国合作及使用中国產品
3. 禁止魔警及直系親屬入境及移民
4. 停止與魔警的任何合約/合作
5. 停止投資中国於中国內/香港/海外上市的股票